喜歡妳的日子像海 入一入嚟

Kelly鬧得你好啱
冇嘢了 人若變你可以出返去

你on9? 屌我哋係咁先

多得你我要自爆多次 死全家啦你 枉我仲當你friend

人地識你老鼠咩

我做任何野都有原因 我今次再走就係因為你 係咁啦 blocked

你喜

其實kelly係兩個女仔嚟 一個係大家所知嗰個 第二個其實係知我account名嘅一個Ex 我將同佢哋兩個嘅經歷寫成同一個人

我一直用住呢個名，係因為我知你一直都有睇我，我就係唔想俾你知道其實我一直都仲有記起你

哈 估唔到呢 你估唔到kelly由講緊一個人，變成講埋你呢

不過我冇諗到你會同佢一樣咁對我

我成日好似情情塔塔咁，但我依家真係驚感情驚到想死，好驚之後都會咁

本來我都只係想隱姓埋名，係今日俾條傻鳩對咗我出嚟，其實我從來都冇覺得你比唔上佢，你有好多優點佢都冇，我從來冇當過你係佢嘅替代品，第一次見嘅時候，就已經一見鍾情

不過依家搞成咁，都係算啦，以後都唔好再搵大家，我打破咗個平衡係我唔啱，放過我啦

P牌真心on9

你早少少收皮啦
屌你老母

你知你仲扮？
想我今晚開你波？

你又做咩呀...

扮人好開心？

你同佢好熟？

咁你即係唔係佢啦

扮人擦存在感
你好得閒？

屌 on99

唉 信錯人